聽蕭生聽到喊左

笑中有淚 月入30萬緊係走啦

蕭生壞過凱婷 俊！邊到俊都識

月入過30萬點解要走，好食好住

反正外國都好食好住 淨睇教育點都走啦下話